股票必勝法「及早離去」

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

菲比斯:?

好大火啊 好大火啊

叫佢來買港股

巴群的投資基金經理不能活過三個交易日

他們知道哭是沒有用的

離開咗未?

你不愧為股王新的兒子